電影達人入！想搵返一套電影

淨係記得個男主角一開始有意外就死咗上咗天堂 去到天堂見到女主角,大家喺天堂玩得好開心,原來男主角前世係細路女嚟,明珠台睇咗一半,歐美電影嚟,但有粵語配音

邊個做唔記得

陳年科幻片 細個好中意睇所以印象好深但屋企人唔畀咁夜訓覺所以被閂電視

唔好意思 想問多一套
科幻片,講有個新科技可以將人類縮小,進入身體,原本諗住進入兔仔身體入面,唔知點入咗人類度

另外順帶一題,我記得好耐之前去電影院睇過一套歐美電影,好似係愛情喜劇嚟,大概劇情唔記得,淨係記得佢老友死左投胎變左做隻狗,臨尾死左再投胎做左個男主角個仔,結尾個男奸角唔知因咩事坐左監,跟住畀人排隊強姦,同樣唔記得電影名,但好記得去劇院睇嗰時有粵語配音,有無人記得

留名

好似幾正

屌你仲要問幾多套呀

飛越來生緣

多謝,但應該唔係

佢係由屋頂跌死(類似大雄住緊嗰類),所以應該唔係,真係唔該你

你係大陸啲電影院睇 點幫呀？

劇院,唔洗敏感,係香港劇院嚟

劇院你應該真係唔係香港人

打錯,戲院

...

個劇字同個戲字差唔多寫法所以搞錯,sorry

搭單問一問 好耐之前係電視播過
分上下集 希臘神話黎 講國王帶兵打仗
之後同班士兵流落左係個島比班妖精迷住
最後返到國家皇后要改嫁又無人認到自己